[
    {
        "randomId": 454
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nta kamwe nta akandi ngere iyo!!",
            "option_1": "Udukongorwa",
            "option_2": "Inkota mu bitugu",
            "option_3": "Umurabyo",
            "option_4": "Igisate cy'umutsima",
            "correct_answer": "Udukongorwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Igishorankwanzi cyamanutse gihora gikwiza ab'iwanyu bose imigoma",
            "option_1": "Ikirizo cy'intama",
            "option_2": "Umugozi w'ibijumba",
            "option_3": "Ikigori",
            "option_4": "Ikirago",
            "correct_answer": "Ikigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Kati \"bambari\", kati \"ba!\"",
            "option_1": "Ikigore kivuye mu mazu kenshi",
            "option_2": "Akaganza k'uruhinja",
            "option_3": "Akagori",
            "option_4": "Agatonyanga ku kigega",
            "correct_answer": "Agatonyanga ku kigega"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Kidimba cya Muragi umwana w'umuganda ntawe utamugira",
            "option_1": "Inkono y'itabi",
            "option_2": "Imende ku mugezi",
            "option_3": "Intimba mu nda",
            "option_4": "Urusogo mu mukobwe",
            "correct_answer": "Inkono y'itabi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Kibamba imennye urugo",
            "option_1": "Amahembe y'inka",
            "option_2": "Imegeri",
            "option_3": "Umucaca",
            "option_4": "Ikizu kitarimo abantu",
            "correct_answer": "Umucaca"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nturutse hanze ndeba umuntu ngeze mu nzu ndamubura",
            "option_1": "Agasongera",
            "option_2": "Imvura",
            "option_3": "Ubwato mu ruzi",
            "option_4": "Igihumyo",
            "correct_answer": "Agasongera"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Kati \"Jyiii!\", kati \"izibukire!\"",
            "option_1": "Igitoki",
            "option_2": "Igishyimbo cy'umutura",
            "option_3": "Intare",
            "option_4": "Ikiba cy'ubwatsi",
            "correct_answer": "Igishyimbo cy'umutura"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nagutera rwa Kimanuka rutaribwa b'inyoni",
            "option_1": "Agasuna",
            "option_2": "Umwijima",
            "option_3": "Akanyita k'uruhu",
            "option_4": "Ibikingi by'amarembo",
            "correct_answer": "Umwijima"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Karabambaje kiradandaje",
            "option_1": "Ingoma mu isoko",
            "option_2": "Ikirago",
            "option_3": "Inda mu ruhara",
            "option_4": "Akabuno k'umwatiro, akanyita k'uruhu",
            "correct_answer": "Ikirago"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ibikaci bikaciraniye muri Nyagafunzo, ibisiga bizapfana umukumo",
            "option_1": "Ibirayi bikiri mu gitaka",
            "option_2": "Amabondo y'ihene",
            "option_3": "Amabere y'inkumi",
            "option_4": "Amahururu y'ababi",
            "correct_answer": "Amabere y'inkumi"
        }
    }
]